Wendy,joy,金正恩同埋會員佛利民係咩關係？

難以想像

A09!!!!!!!!!!!!

然來我大過Joy